「集思廣益」 我地要點樣表達無大台？

就係聽日一定要出啊

今日佢地拉哂班反對派勢力

就係一個好機會印證比佢地睇我地係無大台！

有好多on9仲以為有人操縱有大台

屌

香港人

話比佢地知咩叫社會共識好唔好

五大訴求
缺一不可
一、徹底撤回逃犯條例修訂，以達至法理上終止條例程序
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷一切之前及今後所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

中央違反中英聯合聲明
破壞一國兩制

聽日見！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

舉牌：「大台 = 林鄭月娥」

佢就係想用白色恐怖統治我地，我地已經退無可退